const geojsonData = {
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Pico Ruivo",
        "description": "h\u00f6chster berg madeiras;<br>https://simplifica.madeira.gov.pt/services/78-82-259"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9430303,
          32.758953
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sao Pedro Boutique",
        "description": ""
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9123752,
          32.6482691
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Vi Naturae Glamping",
        "description": ""
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.2214961,
          32.7615103
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Madeira Botanical Garden",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKsCRDjDoFZ4RXMhQu5Npw5UmGAk0LSE23nFkfopfBfqwiqlkkgnEIJrMkGGRHMIHAokBrSmaBNjiHI240wiUJejDkgSbP06mjmUdhzg4Lgx24-PkYmiUg5wh8oQmT5KUOjgJSsim1XkUHJdlU2qnHRCUUeM6fVS-AQmIHBQu1ce1RXjUwPxNhRbpCErbKTLNx9i6SEs_NoYsQ5MtQpo0SXU3zveOBE5df7FNPTFMLU9lc00S1sddR-Ph4I?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.8947544,
          32.6624061
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Telef\u00e9rico Funchal - Monte",
        "description": "Seilbahn mit sch\u00f6nem Ausblick"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9003026,
          32.6755112
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Seilbahn von Funchal",
        "description": ""
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.902426,
          32.647154
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Tropischer Garten Monte Palace",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKvbj_xH8HEjmeufZTu8yss2o7iadiP2HCWz6D23oUdWYWGxlBPLatETM_tkPf6WcoxhEtByev5egmsmzGGvYG6bFmF1Ia4TlLzZ1LbM8VyCt4oLg7ZhseFdewa0sHelFxin2GIR5nIpNi9VSN7K_K48RjmiLdchW9OsD_WwjRRR8dDrd3Vp8w8m4RAwBJhx58-Ra6zMampE0gZ85tP9Unm2ZS3O-CQMvRK6Bd6YOL9kEl9JFN8GKQ65cqw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>https://montepalacemadeira.admira.b6.pt/pos/eventperiodic/list"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9005142,
          32.6755827
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Mercado dos Lavradores",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKuSfEx06UGPJS_3YJQ5h7P7ReiCY4fo3B05PvXW2oqulixrF_Y1vi6N4SzSizygeMREPw4pCOcE102aT8QVdRnHMzWUhU2lCpXZZ5ohHYTitDRG6rQW4PAnyLyJrVUDw8bL-NB1YMLJFzHlwVJx1uHpoRGfXUKOfDArZTVdIH2vQGDs6gPTqZz3JE57da3d0-s33FgfNpDq1aTlEA0PnKWS-72jmX7Q0Z4ma41zfFfhSkzc1X-T8WjXqPU?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>sch\u00f6ner Markt in Funchal (aber keine Schn\u00e4ppchen)"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9041032,
          32.648631
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "CR7 Museum",
        "description": ""
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9139167,
          32.6441738
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Zona Velha do Funchal",
        "description": "Historisches Viertel mit Street-Art, Kunsthandwerk"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9041475,
          32.6481792
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Cabo Gir\u00e3o Skywalk",
        "description": "Glasboden\u2011Aussichtsplattform \u00fcber Europas h\u00f6chste Steilklippe (580\u202fm)"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.0044434,
          32.6566016
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Paul da Serra",
        "description": "Weites Moorplateau mit Ausblicken in alle Richtungen"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.05,
          32.733333
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Piscinas Naturais de Porto Moniz",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKsAAPPI9w9iCbtWKhelzkPfVNz09v_Y0tQsbRgRyO_lyzSE8MvlZRDMMPbLgkcbvkWz-lvd5mGucKyiHHmjO7qdH-PipEwNr1WFhnQgmv8cXtQESDjLHYC4T6i2_fI-rfjBnIF13cb9ulTUzVh9tFphOASnMbuxjcJIlZyl4YLoX-D0uR3ZnXHZJFuE4RTW7YISAtXHfifAw9J89HMi4445quaj5Hmjeev8rC6bv2FuQ9NucR0I_N3ylC8?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Nat\u00fcrliche Schwimmb\u00e4der in schwarzer Vulkanfelslandschaft \u2013 ideales Badeziel"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.170627,
          32.8685878
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Ribeira da Janela",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKsisl6o3g28ct3A7G-yedtNi_CNXm4AkCLFpGa2qR0TJCjLVyS6xGN0vvb0K-u98d-lRJMOb4XAVp8WzKJtHjxO7BUrPfmsUkpEd2NtBME2jR99c7oMfiVYSHTJdgIAL26l2mkpvWqpq1FGYSN-66ArkR9FKibUKNZY4tLggSren4vafuHePpa-fSC7Oewx4BlnUgYb-MgvTYqh5j2yy-ZGyRD7tL3P-3cUylZ5sR2nLMhKZQo-fXOTOHE?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Dramatische Felsk\u00fcsten"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.1533734,
          32.8461713
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Seixal",
        "description": ""
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.1093151,
          32.8240033
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Ribeiro Frio",
        "description": "Ber\u00fchmter Wander\u2011 und Forellensee mit Waldwegen in ca. 860\u202fm H\u00f6he"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.883333,
          32.733333
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Miradouro do Farol da Ponta do Pargo",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKuSb4IvJECMw4sJXGKqwPxdXQnBQKM1TD-CQdckd87Cjn5eXe8pW3MKz83FTGyo09-_gJ4FhOzgB-RHKNxcclaRa4vgjA6Q8oEisEWiNQTzcLJQ-mlBjmnlygxoVfYWnKWzE8Nr-IzveeMMHsHq4d1v4WUruFuqznImBCNJNASc1tP9vULjn4aFvAhNYn0g2DqLwLea5jtgDB33EbfDIJHgwJC5-YU2TyPN26C4N9XmVlCCFs2pXCBLsLg?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Der westlichste Punkt Madeiras \u2013 dramatische Klippenlandschaft mit weitem Blick<br><br>Sonnenuntergangsspot! Kostenlos zug\u00e4nglich"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.2629651,
          32.8141632
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Piscinas Naturais do Seixal",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKu8U2OUSv9sd5aSyhaDrAvGKD0x4CAw3i-07rhvtEpFMgG1cDipaeDq1rVSMF35gldnQwqqeM_tAHHxvUZ1e_PrbtU8wlCfV4t6Bw5WNL7LYj1gJdbrVckvBDGXA2d5wZBHt5sC7joYaxr0l9Wbo0wbxL9G3OlSQ36ZdQ-lRAzNtIN1zFEXyhN5ekVR6izMPkuP25kxwUpOZCfWsZ7bbk2t672TL-zHqGZHZBsAWpbi27PN63Ae4sG03Ao?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Meerwasserpool__Kleiner als Porto Moniz, aber meist weniger \u00fcberlaufen und sehr fotogen"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.110969,
          32.8273029
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Blandy's Wine Lodge",
        "description": "F\u00fchrung & Verkostung von Madeirawein \u2013 sehr gut gemacht & zentral gelegen"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9106236,
          32.6478698
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Bar Filhos D' Mar. (Poncha negra) Rico rico",
        "description": "Beste Poncha & entspannte Atmosph\u00e4re \u2013 oft mit Live-Musik & ohne Touristenrummel<br><br>\ud83d\udccd Direkt im alten Fischerhafen"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9752375,
          32.6485361
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "C\u00e2mara de Lobos",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKsRpIpVFPbrrVHiI0wvEcKtxK9reO4kFjdeapcNVHCXG01UvRYMYhbJ_oLJLT3IFFP5UDUsUUVBjbuvNKKSSLAhUo3XtxOoVlILLkDNdtMm6jd4gwauFjgd4iMHwXa6OLgQFcuWT6S0rDCLKtSfXXfYcQwxaoIU5EeuoXL3t86rLrggbqFMjN-s0cJo3vrzJ3vHNJ68QhWYvCmHWIBfkdlat8gf7ZM2G1fWtAzhDgK_VOEGkifsQh9LH2M?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>C\u00e2mara de Lobos ist bekannt f\u00fcr seinen charmanten Fischerhafen und seine historische Atmosph\u00e4re--> runter zu Cabo Girao"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9867462,
          32.6607565
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Ponta do Sol",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKs_FdpupOQF7cDk299mYyUx5LEMIXYtOYXdn0Q4CNB7bx7jcTaVhVgtmYkn4ugkzyM6oFrv0r6ropGScLKnffUKeCjh8YmL1ZTV3en1P12IupWFnyeSi9II4IOTdt7wLg0sePdswKHktFSePppOrPkJV-cnkAuyUhsau19CZD0XiKuFluki--v4X0AiDHaOGyr8fNEfLpmwVB9S8UclDoPi4914g0u47Tm74VY_sxR9h7s-R_b0b6zzvP8?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.1019871,
          32.6814913
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Wasserfall von Anjos",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKtj5E91KvaLlSDAOOEOwSLLpqggAul5qLTLavGIypyJPsG9d8bneDSKiJW0Ny3MNYURmODGUtXBfJBJM_evvTxPEbaJRGJlWwcErIT4JZMPznhdiTKYT9UdgR9-fuiSWCcDWE4HKGIhI3GsTs-4tClALSym2zrCfW6LazTU20EGP1nerr14Bc7C_6vrdyuPdA4E0DbSOlivTHTUYthUhFBH-bwEl3Ytu4FZnwcFvVQ1lU91gwoH0nfvGlA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.1138232,
          32.6866399
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Praia da Laje",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKs67d7u-WMnHvsizXj53NV4Y_I7N-2Eiwu4LETG-Rr9Y_afRJv02tqKtb0p1msCMphUzee_sjuUmhCpLZatP4_IUrfG6brvGA1WfLwhr4nxo24LSYWNThAHtANyhJQcxj0os3SQP05vkIXQ1O3zrjxdQTv92jd5JdN0IkJ2riFwSMbRVrMVWYNJunkozmXzp-TlnQ_2Qo0EVSkkm1F7Ord9HRfxnx1Ay-VopPM5hnSe4vi-Hea1UBN6PAU?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Schwarzer Sandstrand, Palmen & dramatische Kulisse \u2013 kaum bekannt"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.113885,
          32.8263334
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Praia do Zimbralinho",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKs45zg6NZ-xtFWOEqCSjTWbeyhLpUszjMINifZsJ7gorYIYBW7qRQpGXvi-mhbZvXrq9Qc8SeprHcld3PwH5ynyLWgvX3yGoPmwEvDyKU1njHvtRvSEltUkdkuXG6wTKOfdceowLCa8LiZ5Uqbm2N1n8X4NYkfNQkNi_KUJqrg_HU43g9RUqSq-qA64D8GL2oEXfTUgH7zhYVqFwsB4H-SZh2VWyvFDhrfTKRIn7I8M_4A9JUyWHl1Zd7A?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Versteckte Bucht mit smaragdgr\u00fcnem Wasser \u2013 Karibikfeeling pur<br><br>\ud83d\udccd Nur zu Fu\u00df oder per Boot erreichbar"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.3870944,
          33.0327889
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Ponta do Trist\u00e3o",
        "description": "Der n\u00f6rdlichste Punkt Madeiras \u2013 rau, einsam, unverbaut"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.198866,
          32.8663161
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Quinta do Barbusano winery",
        "description": "Familiengef\u00fchrtes Weingut im Hochland \u2013 Weinproben mit spektakul\u00e4rer Aussicht<br><br>\ud83d\udccd S\u00e3o Vicente<br><br>\ud83d\udd52 Besser mit Reservierung \u2013 tolle Kombi mit einer Fahrt durchs Tal"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.0348931,
          32.7993845
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Miradouro do Guindaste",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKskSfsLfvvp4xPyrDTAI7MKq15mpxLtM2gGjyy1cA2BiHU1uWWMWaDLUP9sjvEkSeJaFJfyxXiOZN1yhmZuESSJ4vFK70vCPpMfBbdg8sfe4qTQhxcZTvBnbgBo8GBSEzLL0RNtnuRt9_WN5zSLy2Qo7hxbioOhs0f-3f4t_nGNccz_2qdjo7W3iqTWsho_lfdO_nmqMmrsguK1ly-Q2Pg1joD997nAseU92NNWSX1AtWctEMLBCXbsO-U?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Kleiner unbekannter Aussichtspunkt mit Blick \u00fcber die Nordk\u00fcste<br><br>\ud83d\udccd N\u00e4he Faial / S\u00e3o Roque do Faial<br><br>\ud83d\udd52 Perfekt zum Sonnenaufgang \u2013 du bist oft ganz allein dort"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.8492582,
          32.7941616
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fanal Forest",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKuazbCaFTZiLYqP_q3-AUK1XqsnICVjt8SJ6o9NR9JoqvP6N_6z-8dO362lRu19MpsnYwGmyRu349cPuGGUd-i_qBcW5TNQzBZEUYAw3v_Vu69Ne5ovO5AF-5jYQvRHgG9qJpTBijL1OXzGooDQOkYFKBEfyfXGSX6Kfpzc_CfNl7evUYEeASKriym9k31SPQlyZ3OTnPTUTift4ONsiNc51C7JrX4tgYI1DK5gkRsA9r6CzEiV32bFhlg?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Mystischer Lorbeerwald mit Nebel"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.1439863,
          32.8093472
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Rocha do Navio",
        "description": "Seilbahn zum Naturreservat"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.872327,
          32.813555
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Ponta de S\u00e3o Louren\u00e7o",
        "description": "Spektakul\u00e4re Klippenwanderung; Coastal Trail mit roter Klippenlandschaft & Meeresblick \u2013 etwa 7\u202fkm moderate Wanderung"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.700983,
          32.743385
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Levada do Caldeir\u00e3o Verde",
        "description": "Wanderung mit Tunnel und Wasserf\u00e4llen"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.907053,
          32.783697
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Po\u00e7o dos Chefes",
        "description": "Nat\u00fcrliches Schwimmbecken im Wald"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.969268,
          32.718742
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Miradouro da Encumeada",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKtzohSQMoxL5aNmrwzu7digvntEvkvlBumUBe39nTEvTL_LBZ_iqqpf-fzzrrxc2nc8Ky9UkMTCtUBK5LTncEN-klYv1xgm8uDB0nMcGvzDDh3eAss6EWIL48M_iRoTT-Xr4Hub82ZCC08CA1fVsDyyZeeWs27Au5-mWqks43uRazpo_29LSqbsE8doXblfypD3XT_6BLQClzAZ5TzZK0h0lAhxzlgMLTiP5L8hv3kvB5SlcfdGfBoa_aQ?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Aussichtspunkt zwischen Nord und S\u00fcd"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.020224,
          32.754414
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Achadas da Cruz",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKtv19WD7Hk2Xp8Yscw14jflQYc7Jy5r1R7jkmN8w4l7Z6r3-McPM5_6Cq-UfxavZCwZyFxed4J66ZiXjxO35XkQKU0pYcVdTZ7JH5qYU54uGdH5IyJTvfgzi_lY15iNQUX50eo4fyhHX1mdo2BJXb385_x9d9rdNssz7KiMOqxZGl2CaUNKJhgj3MmB5Ddw4JZiZ6O7VWORtiZC0Zu1Dy6UTb7c-g7Ygop7Ahz_WviIllwXDkH7a9ACOMA?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Dramatische Seilbahn zur K\u00fcste;Steilste Seilbahn Europas zum abgelegenen K\u00fcstenstreifen"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.20975,
          32.852837
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Miradouro do Guindaste",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKsCnneq7HaSS7vhTALD8poOwJpqgu5aO4xm9Fbw3wGnDehallHrpDwGmGHrAHjXlV-olGytDJcc-OfcTg5TGFPdTqRif9GJfCM8XTdEgTOqFeTiJpbnEihGMGfil9khDyGnUw3Roe4mOmx5kLCesDMAsc_WHhS4_-JGSIq0k4LBzMRle8AIeJvFhdfrwkDCoW0MvfH9DR8R9Y3B6bgWjZJUhGG3TJYnZ9kVvcEnzZ6fQcU5mJrPthVGhMU?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Felsiger Aussichtspunkt am Meer"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.849277,
          32.794186
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Praia da Ribeira da Janela",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKvcDGMEVSF3tJSdxLK8gTI3vUbvOeCifHTB2NOH_ejyY112aKTCtcpmFuuSSj8_17qn-vDdhymQbfnM7orqI8X0i05bwAOCjlyqgooYSEPHumtrfdGnp4ypHoWTCkFN1gwBT4fCbstrfh8H37sx8nyLVDxCqvcmLzHUerXVpUTlKzydvRlo9VDwPXzUZkpWRSlcgEdFkrNepiIVdwFrFLTiF02vagLdzXpopVkW3A0-b-w86skBL0CDe_8?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>Wilder schwarzer Sandstrand; sch\u00f6nsten Fotospot im Norden der Insel"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.153115,
          32.855702
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Ilhas Desertas- Tagesausflug",
        "description": "Nur mit Katamaran/Boot erreichbar<br><br>Unbewohnte Inselgruppe mit Seev\u00f6geln & M\u00f6nchsrobben<br><br>\u26f5 Start z.\u202fB. ab Funchal \u2013 Dauer ca. 9\u202fh<br><br>\ud83d\udcb0 ca. 80\u201390\u202f\u20ac, Mittagessen inkl."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.5024344,
          32.5129006
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Levada do Alecrim",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKsR_d8zrH8HGctL5WdesN1caWItjHDls-Bppmn5pNl8MZ82IbMmzBwiwAB2Otv3t55xoXaHA_C-bGUxjwECrVB9Y86cDMY5G3eoMfzFxl0QVwu8F-N412r52N6PybZ5UYsvUXCUw0aofOE4GD9uh4u8p1P0XPm_O8ZQ6pV0udFg9IDYsqZaUg26IUllaN8srgQ7SFC9VZbRvDVgnCny7RS06_MAXpzv85Ggwo5TxnW9oFUNVPvDibcKXZ4?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>kleine Wasserf\u00e4lle & Weite"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.132658,
          32.7535642
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Grotten von S\u00e3o Vicente",
        "description": ""
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.0415665,
          32.7977826
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Kathedrale von Funchal",
        "description": ""
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9082826,
          32.648131
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Hafen Funchal",
        "description": ""
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9102021,
          32.6454946
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Forte de S\u00e3o Tiago",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKsw_WHGvdww1HG74_uTWYrKP6y5GQvnBQjMYhP2LZkrPiVVxqJ07KlR-m1Rel95dXNO0yoopINgg27bvkySxEYrA_FP7VyQH9wE_XbNdwKbFVdKnMTuWdqR1z3AOSU_sJm_bGZdeyXgjh01TPFybpF7PXuNOdzzAzEcjZzZQ1wXKm53_W-oU1q3b-GSdhznmvms4G4eVaKJABp8XW1rakBq9AKM3noOByheXV350HMYCTkBKH2Pp-XewT0?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.8985478,
          32.6466719
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Cristo Rei",
        "description": "<img src=\"https://mymaps.usercontent.google.com/hostedimage/m/*/3ADbDBKtTR2E-9ddOvJLA56Ln4Rvxi2ZOMqAUj0QzecgVR7hvwxeV5EwW2HOnrv5Xclx6S4U0AjF2I3QPs0M_oKpQ5R8PJuFKV7UAqbF5RdXf-oCc7Zcm_fj4VrNjF7d3XALF8lUnSKTb7shgJZg60BLqyuAG8FLy7Bed1wObk0Dre1z5g_55vU6HLKY8dc2eVcf6khQpDmN5ES9MlpZmr-4OsEIN5lQ6DtjRirDpuKvHnYamVK3VJZObQNHL8Bw?authuser=0&fife=s16383\" height=\"200\" width=\"auto\" /><br><br>"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.8505668,
          32.6385112
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Praia da Madalena do Mar",
        "description": "Richtung Westen f\u00e4llt eine schroffe Steilwand steil ins Meer, im Vordergrund liegen unz\u00e4hlige schwarze Felsbrocken, die von der Brandung des Meeres hin- und hergerissen werden. F\u00fcr Fotografen ist dieser Spot ein Traum."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.1375296,
          32.7026475
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Porto Santo",
        "description": "Einer der sch\u00f6nsten Sandstr\u00e4nde Portugals befindet sich auf der Nachbarinsel Porto Santo, die ganz anders als Madeira ist. Besonders der neun Kilometer lange Sandstrand l\u00e4sst Badefans dahinschmelzen. Die Autof\u00e4hre f\u00e4hrt sechsmal in der Woche. Das Schiff legt immer am Morgen in Funchal ab und f\u00e4hrt am Abend zur\u00fcck. Die \u00dcberfahrt dauert etwa zwei Stunden.\u00a0<br>https://www.portosantoline.pt/en/"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.35,
          33.05
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Viola restaurant",
        "description": "Schweinefleisch mit Maronen"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.97969,
          32.665956
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Restaurante O Polar",
        "description": "Espetada & Huhn"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9721715,
          32.652222
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Restaurante A Fronteira",
        "description": "G\u00fcnstig & gut, beliebt bei Einheimischen"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9495537,
          32.6641536
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Restaurante Santo Ant\u00f3nio",
        "description": "Espetada im Herzen von Estreito"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9819444,
          32.6727778
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "O Forno",
        "description": "Rustikale K\u00fcche, Fleisch & Fisch"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.7754588,
          32.7248735
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "O Lagar (Madeira)",
        "description": "Gro\u00dfes Lokal mit klassischer K\u00fcche"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9749496,
          32.6595563
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "\"O Tasco da Rita\" Restaurante",
        "description": "Klein, charmant & sehr beliebt"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9458851,
          32.640661
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Taberna Madeira",
        "description": "Innenstadt-Funchal, authentisch & gem\u00fctlich"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9016226,
          32.6484183
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Restaurante O Ideal",
        "description": "bodenst\u00e4ndig & lecker"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.2249103,
          32.7528406
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Restaurante Cantinho da Serra",
        "description": "Ideal nach dem Pico Ruivo"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.882451,
          32.79509
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Rei da Poncha",
        "description": "legend\u00e4re Poncho Ba"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9060718,
          32.6478852
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Poncha Tavern",
        "description": "Traditionell & beliebt"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.0332873,
          32.7167881
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Venda Velha",
        "description": "Poncha im Herzen Funchal"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9007364,
          32.6478069
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Mercearia Dona M\u00e9cia",
        "description": "Geheimtipp. Kleiner Laden und Bar"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9128839,
          32.6473568
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Calamar Beach Club & Pizzeria",
        "description": "Das Preis-Leistungs-Verh\u00e4ltnis ist super und die Speisen von hervorragender Qualit\u00e4t. Wir haben hier Espada com banana probiert."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.0439741,
          32.8115386
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Restaurante O Recante",
        "description": "Das Essen in diesem Restaurant ist einfach erstklassig. Die Preise sind zwar etwas h\u00f6her als gew\u00f6hnlich auf Madeira, aber das ist mehr als nur gerechtfertigt."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.7390724,
          32.742609
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Restaurante Alta Vista",
        "description": "Das Restaurant liegt abseits der Touristenpfade (oberhalb des Botanischen Garten) und deshalb sitzt hier eine sympathische Mischung aus Einheimischen und Touristen."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.8900566,
          32.6665749
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Restaurante As Pedras",
        "description": "Es ist ein kleines, pers\u00f6nliches Lokal und mit famili\u00e4rer Atmosph\u00e4re und die Bedienung war mega freundlich. Du bekommst hier typisch portugiesische Hausmannskost zu geringen Preisen."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9904319,
          32.8188931
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Restaurante Domin\u00f3",
        "description": "Typischer Portugiesisch geht eigentlich kaum. Das Domin\u00f3 ist ein einfaches, unscheinbares Restaurant in Ponta de Pargo, in dem vor allem Einheimische mittagessen."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.2456745,
          32.8136189
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "PR1 Pico do Arieiro",
        "description": "Klassiker: ca. 9 km, 643\u202fm H\u00f6henunterschied \u2013 spektakul\u00e4re Ausblicke & Tunnelpassagen\u00a0(PR1/PR1.2)<br>trecke: ca. 7\u202fkm (einfache Strecke), ~3,5\u202fStd.<br><br>Schwierigkeitsgrad: Anspruchsvoll (Steinpfade, Treppen, exponierte Passagen) <br><br>Anreise: Auto zum Pico do Arieiro (Parken ca. \u20ac4 Std.), R\u00fcckfahrt von Achada do Teixeira per Taxi.<br><br>Tipp: Sehr fr\u00fch starten, um die spektakul\u00e4re Wolkenstimmung und Aussicht zu genie\u00dfen."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.928889,
          32.735556
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "PR9 Levada do Caldeir\u00e3o Verde\u00a0",
        "description": "Strecke: 13\u202fkm (Hin- und R\u00fcckweg), 5\u20136 Std.<br><br>Schwierigkeitsgrad: Mittel, mit Tunneln & Wasserf\u00e4llen <br><br>Anreise: Parken bei Queimadas (\u20ac2 Std., max. \u20ac10/Tag).<br><br>Preis: Trailgeb\u00fchr \u20ac3 p.P"
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.9070149,
          32.7835459
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "PR11 - kurze Wanderung mit sch\u00f6ner Aussicht",
        "description": "Strecke: ca. 1\u20132\u202fkm (hin & zur\u00fcck), ~1 Std.<br><br>Schwierigkeitsgrad: Leicht \u2013 ideal f\u00fcr eine kurze, lohnende Aussicht<br><br>Anreise: Parkplatz Ribeiro Frio (Busverbindung aus Funchal).<br><br>Tipp: Perfekt als \u201eWarm-up\u201c vor l\u00e4ngeren Touren oder zur Gelegenheitspause."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.887264,
          32.7394519
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "PR6 25 Fontes hike & Levada do Risco",
        "description": "Strecke: 11\u202fkm, ca. 3,5\u20135 Std. <br><br>Schwierigkeitsgrad: Leicht\u2013Mittel, einige Stufen & steile Abschnitte.<br><br>Anreise: Parkplatz Raba\u00e7al (kostenlos bis 30 Min., sonst \u20ac2 Std.).<br><br>Tipp: Fr\u00fch starten, um Menschenmassen zu vermeiden; es gibt ein Bistro vor Ort."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.1343465,
          32.761631
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "PR 8 - Vereda da Ponta de S\u00e3o Louren\u00e7o",
        "description": "Strecke: 7,5\u202fkm Rundwanderung, 2,5\u20134 Std.<br><br>Schwierigkeitsgrad: Mittel, windige K\u00fcstenpfade \u2013 Trittsicherheit n\u00f6tig <br><br>Anreise: Parken bei Cani\u00e7al (kostenlos) \u2013 alternativ Bus.<br><br>Tipp: Fr\u00fch gehen und Wind beachten \u2013 beeindruckende Vulkanlandschaft."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.7009394,
          32.7433696
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "PR13 Vereda do Fanal",
        "description": "Strecke: ca. 11\u202fkm (je nach Quellwanderung), ca. 4 Std. <br><br>Schwierigkeitsgrad: Mittel, leichtes Gel\u00e4nde in UNESCO-Wald.<br><br>Anreise: Parken auf Paul da Serra.<br><br>Tipp: Ideal bei Nebel \u2013 mystische Stimmung, tolles Fotoziel."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.1077161,
          32.7671018
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "PR10 Levada do Furado - Ribeiro Frio - Portela",
        "description": "Strecke: ca. 11\u202fkm one-way, 4\u20135 Std. <br>Schwierigkeitsgrad: Mittel, mit Tunneln & Lorbeerwald.<br><br>Anreise: Beginn in Ribeiro Frio, R\u00fcckfahrt von Portela per Bus m\u00f6glich.<br><br>Tipp: Kombinierbar mit Vereda dos Balc\u00f5es."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.8861352,
          32.7349063
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "PR 1.2 Vereda do Pico Ruivo",
        "description": "Strecke: ca. 5,6\u202fkm Hin- und R\u00fcckweg, ~2 Std.<br><br>Schwierigkeitsgrad: Mittel, z.\u202fT. steile Treppen <br><br>Anreise: Parken in Achada do Teixeira.<br><br>Tipp: Gut kombinierbar mit dem ersten Teil der PR1-Tour f\u00fcr eine k\u00fcrzere Variante."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -16.921079,
          32.7648059
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "PR14 Levada dos Cedros",
        "description": "Strecke: ca. 8\u202fkm Return, 3\u20134 Std.<br><br>Schwierigkeitsgrad: Mittel, dichte Vegetation<br><br>Anreise: Parken an ER209 nahe Fanal.<br><br>Tipp: Sehr ruhig, ideal zur Vogelbeobachtung."
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -17.1408471,
          32.8060933
        ]
      }
    }
  ]
};